和理非>死線>勇武

大家仲記唔記得依幅圖
近排遊擊升級左唔少，機場都有和理非
只差死線同大遊行
勇武順便休息下，補充下裝備
文宣要繼續
今日深水埗/港島東見

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

和理非>死線>勇武
不分化，不割蓆

推上去呀

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

設下死線